［白名單］一人一個借完錢會準時還錢既人名

我未遇到過

我

最怕爭人錢 好似欠人人情咁 好唔自在

我可以證明俾你睇我係
借住十皮黎先

我都係 不過呢個世代已經冇咩人係咁
借出去既錢極少有人會主動還

之前借$100比我 當晚即刻還